《孩子都生四個了怎會是假結婚？》妻子入境香港頻頻被刁難，陳浩民炮轟香港移民局矯枉過正！

12月5日晚，陳浩民妻子蔣麗莎發微博抱怨在香港入境處頻頻被審問，稱「都要生第四個孩子了，難道我還會假結婚嗎？這效率太低了！」陳浩民隨後轉發微博，表示「我已經生四個了還能是假結婚嗎？能不能對我公平點。」

據悉，蔣麗莎是長沙人，發微博時從重慶錄影完回香港，帶著孩子在入境處被攔，查驗等待超過1個半小時。她發微博稱：「下飛機帶個孩子又被帶到入境處審問， 我這4年來已經把這裡混成了半個家，經常被請過來…都不明白了，為什麼每次都會這麼麻煩，等了100個多分鐘，還在無望等待…真心身心疲憊，奔潰…都要生 第四個孩子了，難道我還會假結婚嗎？這效率太低了！@陳浩民benny 不明白這是什麼制度？」

隨後，陳浩民轉發微博支持老婆，說：「香港海關大人啊，我已經生四個了還能是假結婚嗎？能不能對我公平點……」

不少網友也紛紛在評論中為陳浩民夫婦抱不平，還有網友對香港海關的效率低下故意刁難感同身受。

@Sooooonaaaaa：是的呀，香港海關辦事效率特低，我結婚兩年沒啥感覺，我朋友都五年了還在審批中沒拿到身份證。

@大樂無邪：我有一次從日本回廣州途經香港機場過境而已 並不是去香港 被叫進去那裡坐了兩個多小時也沒人告訴我是怎麼回事 後來我找他們領導要求投訴 終於有人理我 把我帶進一個房間問我懷孕沒有並要求我自己用力使勁按壓腹部數次然後要我寫一份保證書保證自己沒有懷孕保證不會在香港生孩子 然後才放我出去

Summer艾特辛：我也是 就領了個結婚證 結果今年去香港頻頻被查 頻頻問是否懷孕 打算去哪 最近一次什麼時候來 等一系列問題 再問下去我都要懷疑我是非法人員了

香港移民局

人

生

呢條仆街, 攪完唔少港女就著草返大陸

可能唔係你嘅呢

點解唔返大陸住

海關表示無辜

入境處可能係根據嚴格基因鑒定後作出決定。

香港無移民局嫁啵親

入境做得好

姣蛇:生出黎係俾你ununun

海關：關我撚事

究竟佢地鬧緊邊個部門？

正皮比嗰個部門

馬

湖南最多 ...

黑人問號

海關?

戲

入境處

@Sooooonaaaaa：是的呀，香港海關辦事效率特低，我結婚兩年沒啥感覺，我朋友都五年了還在審批中沒拿到身份證。

究竟佢知唔知申請單程証個審批權在大6公安度 關香港海關乜事呀

要俾個Good入境處，做得好。

入境署好波

呢個實係大肥婆

twgreatdaily